路透：至少兩個‘政冶權益組織’ / NGOs 因為國安法而離開香港

又話國安法令香港更受歡迎